熊爺，我唔跟你了...

轉投牛軍陣營